林奠真係好勁，輕輕鬆鬆收左韓國瑜皮

1年唔洗，秒撚左成個國民黨